各位藍絲老闆: 奶開 就唔識跪?

如果客人心意都唔識捉 我勸你真係一早執柒左佢就算
由六月到依家 你都仲未知道香港發生咩事 其實我都好懷疑你個人係咪係香港生活

回歸基本步
你支持逃犯條例嗎?
你支持政府不聽民意嗎?
你縱容警暴嗎?
你支持政府利用黑社會毆打市民嗎?
你支持中共利用民間企業打壓言論自由嗎(國泰)?
你認為公務員就一定要支持政府任何政策嗎?
你認為你心目的 一國兩制 是甚麼?

其實只要問下良知, 用心諗下
如果你覺得政府一點兒問題都沒有
咁你就繼續實踐你既正義

如果你還有一點掙扎, 咁係好事
我明白人性同尊嚴, 有時放低左好耐
會唔記得放左係邊, 唔係好識點拎番起
做開訓低奶生意 真係忘記左良知

唔駛下下一黎就咁 Hardcore
一開始試下同警暴割席先lor (反正撐警一定係負面效應)
再試下獨立調查.....

呢道無藍絲老闆, 過主唔該

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

藍老闆：唔認黃色經濟圈強大都唔得，想跪可以點做？

見到呢個 POST 想回應下咋

唔係人人奶開共話跪就畀佢跪

一定要做一啲野係公開清楚表達立場先可以跪

最簡單例如要貼張紙大大隻字話唔招待狗

同意
[member]其實同你諗法一樣, 想跪冇話唔識跪既, 但係第二度見到有人開post 話藍絲老闆想跪唔知點做, 好L嘔心/member]

奶共奶政府就識
跪唔撚識?

可能真係唔識呢